[童星] 谷花音大左變成咁既 🙄

以前睇日劇覺得佢幾得意，真係女大十八變？

仲記唔記得福仔同愛菜？

而家咁既樣

仲有大橋望美，不過佢前幾年退出左娛樂圈

今年就20，唔知又變左咩樣

童星谷花音曾經在藝能界以可愛見稱，更被封為是「縮水版佐佐木希」，又跟新垣結衣、錦戶亮等不少紅星合作。

不經不覺，谷花音已經14歲，由小妹妹長大成人，並已踏入少女階段，前日她在網誌上公開與諧星出川哲朗的合照，不過近照卻嚇親廣大網民，谷花音似乎隨住年紀增長，塊面亦越來越大，望落更十足一個大頭佛，與昔日的可愛樣好大出入。

柒到

福仔同佢

大面谷花

塊面拉長 5觀放大
慘

如果塊面瘦返d 無咁大 闊
應該都算ok
面形真係好緊要

細個好cute

你可以p下圖

唉

成個盧海鵬咁

唔講唔覺，你咁講又有d覺

其實愛菜同福仔無點變 愛菜其實細個都知唔係靚個d 類型 只係個樣天真
你見佢笑到個口咁大就知
如果有演技都可以發圍既
福仔我覺得佢呢個樣如果夠高既話都有得再紅既
如同得5呎7 就真係比心機讀書